10月頭太陽台完約 想轉台要一咭雙號

10月頭到期 想轉台 要埋大陸電話號碼加上網
但我好小反大陸 最好有得GB數中港2溝用
大陸1到2GB就夠 本港10GB一個月就夠
請出招

暫時睇中中移動128$ 4.5G 10GB + 500mb 中澳連大陸no.

有性價比好過既就直接擺上黎

巴打你番左香港拿?